727 好似好凶險

721 黑警輿論輸哂, 俾人屌到臭化, 根據過往經驗, 佢地肯定又會想做D on9野出黎為自己"平反"
例如:
俾人屌佢地成個元朗都無差佬 >> 今次就派好L多狗出黎, 條條街都放一堆
俾人屌佢地見到白衫打人都唔拉 >> 今次一郁手就即拉.....黑衫果D
俾人屌佢地見到白衫拎住武器都無行動 >> 今次一見到你把遮長少少都即刻過黎搞你, 一有疑似武器就即拉
俾人屌佢地入村調查但係連身份證都唔抄 >> 今次就係咪都抄左你身份證先算

總之上次佢地對白衫鬆手既野, 今次就會做番足兼做凸, 跟住就出飛機文話自己點樣嚴正執法
加埋出左反對通知書
所以今次遊行的風險會大好多

咁係咪唔好去遊行呀?
唔係!! 係一定要去!! 越人多先至越安全!!

但係一定要好小心!!
要小心鄉黑混入人群搞事
要小心被挑撥
要小心被誣告
要小心落單

要搵鄉黑找數有好多方法, 唔洗係個咁不利自己的場合之下做
大家一齊行完一齊散
727見!

聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！